Kom hier zitten."
Hij motioned op een stoel naast hem, en Trafford neerzat , en plaatste zijn hand op de arm van de Duke's stoel.
De oude man van zijn eigen hand op zijn zoon sterk en geaaid.
"Ik ben blij u en Selvaine hebben neergehaald, Trafford, ik stond op het punt om Lilias te schrijven, en ik zou u willen vragen om dit te doen; want ik wilde praten met u over een zaak van het bedrijfsleven."
"Ja, mijnheer," zei Trafford.
